觀塘APM內女子墮下亡 途人大驚走避

女子在商場內墮下死亡。(劉柏麟攝)

場地正在佈置,女子突從高處墮下,當場不治。(讀者黃先生提供)

警員檢視死者的財物。(劉柏麟攝)
觀塘道418號APM商場內，下午2時43分，一名年約40歲女子由高處墮下，跌落商場地面，當時工作人員正在為世界杯足球活動作佈置，女子墮地後濺出鮮血，奄奄一息，職員報警求助。警員及救護員到場，證實女子當場死亡。警員在死者的手袋內撿獲身份證、銀行卡、數百元現金、手機及支票等財物。

讀者黃先生當時正在商場內，他聽到隆然巨響，赫見一名女子墮地，「嚇死人」，並聽到商場顧客大叫「有人跳樓呀」，「個女人跌落嚟爆頭，腦槳飛到6米遠，好彩咁啱冇人行，如果唔係變咗墊屍底就唔好啦。」

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

觀塘鬧市女子高墮下亡。下午2時許，人流眾多的apm商場內，一名女子突從高處墮下，飛墮平台，重傷昏迷，途人見狀大驚走避及報警。救護員到場證實女子已不治，警方正調查女子身份及墮樓原因。

讀者唐先生表示，事發時聽到「嘭」一聲巨響，之後聽到有人尖叫，他遂走到圍欄查看，驚見有人疑從高處墮下，倒臥地上淌血，途人見狀即時大驚散開，而商場職員反應迅速，即時用圍板及布將該傷者遮蓋。

地下 紅紅哋嗰張 似係回鄉證?

不如開放ifc 比人跳啦

Apm 係咪會變新世紀噉 一樓以上全部改用 人咁高嘅玻璃圍欄

係咪抽唔到居屋

anyway rip

大陸身份證+銀聯
蝗？

似長期病患喎有藥又有張粉紅色似醫院D覆診卡

害死apm

連登仔： 一定係新腥港人

A屎卡

死遠d啦
APM跳想途人陪葬？

收到風係附近派樓盤傳單AA

中電電費單

正明條女唔執手袋 咁多紙

又apm, 開個跳樓區啦
地下做運輸帶,
自動去垃圾站

香港地咁樣跳法, 唔想死都變咗想死

日日都有人跳
先rip

今次揀個位置算有阻嚇性
有供獻

有勇氣自殺，冇勇氣生存，真係好撚自私

又 ?

呢d人個心理係咪有少少問題，係呢d地方跳即係自己死都要累人地有陰影

因為生存都好大勇氣

不是警察 消防
沒人關心

應該攬住親中議員死咪算lor

跳都唔好商場跳呀

on9

而家普通提款卡都變晒銀聯啦

行到自殺依步邊個仲會諗影唔影響到人

APM成為左凶商場?!

香港地人人都有咁多人逼死
你覺得眼不見為淨啫

實際上有政府有幾衰
個社會有幾M記
幾多人受咁害
俾愈多人感覺到危機感就愈好

因為呢個係事實

好似係肺結核患者既卡黎

蝗味濃

有勇氣自殺，但無膽生存

好彩咁啱冇人行

唔信冇人行,apm平日都多人到痴線,只不過條女睇準冇人果一刻跳樓,冇害到人算係咁

比上司食左個佣

實際上講緊乜?
無人知...................

滙豐都係銀聯
Citi就好似visa debit
渣打唔知

自殺定被殺先？

所以話無論點我都會行有野遮頭既路
一無野係上面遮頭就周身唔安樂

咁一般人冇乜嘢都唔會專登搞啦

見佢銀包仲有錢，點解唔洗晒先死🤔

1300先係apm食完晏

真心係啲人流咁旺嘅地方跳落去係咩心態
想搵人墊屍底?

Visa master 仲唔夠用咩
要畀錢支那賺

有兩間銀行有咩奇

銀聯去日本拎錢幾方便
好多人專登整張去到日本先禁錢

反正都要死 , 理撚得你呀 .....

未入呢個post之前
諗100次都估唔到呢個post主要回覆係銀唔銀聯

樓市已經下跌中....大家睇路

咪係

想死果個邊會理呀，佢都心死啦

如果個心態真係咁
死左都唔抵可憐

撳個錢都變支那種

呢個咪問題囉
自己想死就大撚晒咩

商場職員真係慘

賤你老母種，方便幾撚多,講事實你又屌? HSBC 銀聯又係蝗?你入你老母系唔好出世啦

其實似唔小心跌落去就真
係屎坑行出黎 一路行一路睇月結單 一個唔小心撞埋圍欄失平衡同失重心一野跌落去 如果唔係D野點會跌到咁散

其實APM個設計方便過IFC

又少左個

如果條10歲女童鑽石鍊在屍體旁搵翻就真係好猛

連登神探

你上面已經2隻確實五毛入來話抵死
死者已矣

仲有人屈係腥港人果批都好可能五毛

連登其實好多人係度翻工

銀聯禁個錢都變蝗，飲東江水又變左蝗反共反上腦??

福氣來了

俄國特工?

去過都知中空DESIGN 真係好ON9

反正無人知佢係咪想跳

北京係要你資料直接問政府拎DATEBASE 洗撚搞咁多野?

對頭公司做嘅 ？

SORRY
做咁野回較急
個腦入面白字同埋同音字太多

但希望你明個意思

外國人嚟香港讀書、
菲傭嚟香港做嘢都有啦

差幾多卡數搞到要自殺咁慘啊

你可以去超市買外國水飲 都叫有選擇你唔撚去飲?死傻系反共反上腦

下午2時應該都好多人

個欄唔係高
但對普遍女士黎講應該到心口位
係咪睇得笑片太多

你屋企有冇一件唔撚係支那制造，你有冇畀個支那人賺過錢，你做唔撚到出咩撚聲

Apple 快 1 折扔貨走

菲傭應該拎唔到回鄉證啦

有齊咁多款咭都得姐 人地又唔一定跳樓跌哂d咭出黎

我都有齊visa master 銀聯 Jcb各一張

你依家上緊網部電腦件 好多都係MADE IN 支那

日日跳樓講都講到悶，咪講銀聯囉

做唔到就屈人支那狗
就好似班蝗揎住CANON 相機反日貨

仲有炒住中資股嚟反中

咁樣都仆到出去，欄邊應該有跳台

腦槳飛到6米遠

鍵國之後一定會清算你班仆街

有冇查到個原因?
定係失足?

頭果幾層 其實個欄杆唔太高

世界杯都未開鑼就跳

笑撚死一邊炒700 一邊反共

大學生免年費拎哂黎集郵

攪清楚係咪蝗先
如果蝗 死一個實在太少
如果真香港人 rip

可以諗得咁深入既人就唔會去自殺架啦

咩邏輯
自殺係因為諗得未夠深入

你幾時見賓賓外國學生哥會有歡樂卡架白痴

一陣唔著反光衣俾車撞死又要葬浩園

香港D商場其實唔設計到中間通窿會唔會好D 無咁易跳落中間人多既位置
西九 又一城 APM 新世紀 新城市 etc.

有巴打係會睇新聞每日有幾多人自殺

飲過東江水係咪要死全家

屌你, 你頭腦清醒未, 清醒既人會諗後果, 咁你清醒既仲會唔會跳

一係好似西九咁整個網

有勇氣..........

以爲係內地女子

成條屍跌落黎 爆頭 頭漿彈到周圍都係 都唔可以驚

張提款卡喺本地用你都係經 Jetco 或者 ETC 㗎啦，唔喺海外用嘅話根本唔會關銀唔銀聯事，除非你屎忽痕特登用錯櫃員機啦
無啦啦喺度講銀聯提款卡做乜鳩 仲要懶係反支那咁

認住依個位。。。

上個禮拜先有巴開POST講APM個場好廢

經濟開始差,日日有人跳

仲點搞中庭活動？

頭先睇住佢跌落黎，嚇撚死

一張明顯係支那銀行提款卡
另一張銀聯係邊間銀行呢? 未見過呢款

而家商場收左夜晚 晚晚中庭都有活動

goalllllllllllllllllllllll

好少見跳樓揹住袋跳 之前啲case通常擺埋一邊先跳

點解有人連變哂銀聯卡都唔識

真係有咁多小學雞

定好多內地打手係到

Sorry 自膠

好彩無害撚死人

全世界大撚把大型小型商場係中庭設計, 係要話香港唔好
大陸都大撚把係咁設計啦

RIP
以前有post講過 apm 個設計由上向下望會令人有想跳落去嘅衝動，好似舊式井字型公屋咁。同埋我都覺得apm啲玻璃欄偏矮

用中銀？

有citibank visa debit

其實呢類型跳樓 個事主真係行經個圍欄見到就突然想跳 唔會有時間思考會唔會壓到人

如果係因病厭世既話
唉 佢地真係好慘
接觸過醫院長期病患者就會明

果使你就一定唔會再講埋d咩
有勇氣死冇勇氣生存呢類白痴野

銀乜撚野聯呀成班賤種小學雞死開啦

會不會係他殺/建築問題？

跳樓好撚正常，不過好撚自私，要清潔阿姐清潔。

睇d袋衣物件唔似蝗wo
Anyway 點解成個post comments唔係討論個社會有病而重點放左係銀聯呢個19 point 上

去人少少的地方，不要死後累街坊

因為有D 5毛轉移視線有咩事就屈人蝗

香港需要安樂死

屌 依班真係仆街來 死左都係咁話
你死你事 等等壓到人搵人陪你
另外依d中空設計已經少 比你搞一搞 以後又少左中空設計
逼害全香港人住超級監獄

hsbc好似要放一萬定綜合 轉番plus

sc就另外申請轉Cirrus (好似係)

根本無從判斷

岩岩先有人講完apm 個設計好差

大商場有咩可能為一個半個而改，西九有網係過山車的安全措施

反撚到上曬腦 自己行埋去角落頭度討論銀唔銀聯啦

Apm 咁撚多人都跳
祝你下世做狗

香港無安樂死，證明香港人幾撚虛偽

渣打張atm卡都印有銀聯

自殺下世做硬畜牲

但過山車冇左好耐
同埋西九好似最多人跳

咁咪睇下佢跳夠幾多個先做野囉

呢d人死之前都一定係自私精
可憐人必有可恨處

當一個人剩係想死果陣點會諗咁多
如果唔係自殺果d人神早拖撚哂d高官一齊啦

紅色果張有印嘅卡⋯
好熟口面

WA DIU尋日差唔多時間先去APPLE買完嘢...之後就依個位搭車走
好撚彩冇拖到今日先去...

為左班仆街改設計
佢自私佢既事 咁多樓唔簡 係要係商場
佢都係想搵人陪姐

全香港住監獄算啦 實冇得跳

屌自殺條友會壓到其他人都比人鬧

仲幫佢講野 係咪支持自殺支持到咁

LM

荷李活安商場個中庭
APM
MegaBox

好彩平日冇乜人
陰毒到
死都想害人

我諗落地獄應該舒服過係香港生活既窮撚

荷里活都跳得死人?😹😹😹

有銀聯既提款卡就係蝗 咁用渣打係蝗 獅子又係蝗 用恆生都係蝗 有中銀一定係蝗 連用東亞都係蝗

除非D 冷門少少既銀行 好似SHITTY 有乜銀行張提款卡唔係銀聯 咁好多高登仔都係蝗

屌啱啱經過

有人陪葬好過自己死
正常諗法

意外定自殺

認真 無銀聯卡 隻殘體字好樣衰

財經台

今日（2日）下午2時許，觀塘apm商場大堂位置，一名女子由高處墮下，倒臥大堂位置，躺在血泊中，多名市民報警。救護人員到場，證實女事主當場死亡。警方仍在調查女事主墮樓原因。其後，職員用圍板及白布掩蓋女事主遺體，警員在場檢獲女事主的財物，包括手袋、電話及銀包。有商場職員指，事前曾有一名親友拉着女事主，但她不斷大叫「你唔好拉住我！你唔好阻住我！」不久後女事主由高處墮下，鮮血更濺至商戶的玻璃窗。

觀塘APM商場大堂位置，一名女子由高處墮下，倒臥大堂位置，證實當場死亡。（蔡正邦攝）

商戶：聽到有人大叫「你唔好拉住我！」
一名apm商戶職員表示，事發前女事主與親友在商場內，當時女事主企圖跳樓之際，女親友不斷拉着她。但是女事主卻不斷大叫：「你唔好拉住我！你唔好阻住我！」不久後，女事主就從樓上一躍而下，當場斃命。至於目擊事件的女親友，則情緒激動，在場痛哭。
另一名商戶職員指，當時聽到有一把女聲尖叫，之後另一名女子大叫「拉住佢！」不久後聽到墮地的巨響。由於事發位置人流相對多，不少市民目擊事件，有市民指當時於商場內，忽然聽到有人大叫，遂聽到隆然巨響。當中，有兩名女途人嚇煞，她們衝入女廁冷靜，需由他人安慰情緒。
SK-II專門店大門沾鮮血
現場可見，地下大堂位置留有數米長血迹，初步相信為女事主墮樓時，濺出鮮血。而大堂SK-II專門店的玻璃及大門，亦沾有女事主的鮮血，其後職員用白布圍封大門。據知，女事主於四樓跨過圍欄，直墮地面傷重不治。
早年老婦apm商場墮樓亡
早於2012年，觀塘創紀之城第五期apm商場，亦發生有人墮樓事件。當時一名七旬婦人跨過圍欄，一躍而下，直墮地下大堂位置，但送院搶救後不治。
求助網站和熱線
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

反正都要死 , 理撚得你咩 , 一個人去到要自殺 , 點會幫你諗咁多

咪就係
當時情形佢情緒激動到要即刻自殺
最快最簡單當然係高處跳落黎

睇住佢死

唔係話佢嘅做法啱 , 但係佢去到咁 desperate 嘅時候 , 其實真係咩都唔會理架㗎

新城市好似未試過

佢唔諗其他人你就要支持佢
以後未期癌症病人去強姦6歲小妹妹你都記得支持啦喎
佢都要死理撚得你咩

所以咪屌9佢會壓到人囉

希望係你老母

印度強姦犯都係控制唔到要即刻強姦人
最快最簡單當然係隔離個3歲小妹妹

d血好似拍蚊咁

我冇話支持佢 , 我只係想講 , 去到你都要自殺嘅時候其實真係唔會考慮咁多嘢 .
一般人諗到要死呀 , 梗係直接搞掂佢一了百了啦 , 唔通重諗死咗之後要人善後眼 , 造成其他人困擾咩 , 去到咁灰嘅時候 , 唔會有心情諗呢啲嘢

有

裝修完好似未?

理撚得佢考唔考慮咩，事實係佢累到人
我地屌佢無錯，你唔洗咁好心解釋佢內心諗法

嚇撚死

佢都無壓到路人

冇話你錯呀 , 我講番自殺 ge 人係點諗之嘛 .

可能有愛滋

爆撚晒腦槳幾米遠都唔影響人

你生存吸入氧氣呼出二氧化碳, 製造固體垃圾, 浪費資源 夠影響人

都市傳聞又發生

你唔講咁多即刻駁嘴？

死都要累到人，靜靜地死好過啦

仆街d講句要死死遠d啦屌你老母 砸親人或砸死人真係你死左都要bin c

好多人自殺就係唔想累人累物，唔想打搞人
想安靜咁走
所以好少揀呢啲人多既地方自殺
同埋一般人要自殺
係經過一段時間積積埋埋先會想死
點會話喺商場行行下會突然想跳落去
假設佢無精神病

當然 人都死左，講咩都無用
只係想講人要行到死呢一步
都會諗好多野，好多時係諗得太多

事實係佢無連累到其他人命傷亡
咩腦漿飛幾米遠 小事啦

睇返轉頭你先知佢無責到其他人
今次係好彩
腦漿係小事？
如果有細路目睹事發經過
可能真係心理發育有問題
第二時大個上討論區講埋啲咩腦漿飛幾米遠 小事啦
咁既冷血說話

咁岩仲同女朋友係個到

成班on撚鳩討論張提款卡銀唔銀聯

上面叫佢死都死遠啲啦
仲冷血過我呢句喎

會成最猛鬼商埸

SK-II間野仲做唔做生意

有咩自殺方式係最唔血腥? 燒炭囉
如果佢選擇屋企燒炭 比個細路見到佢死相
難道唔會有心理發育問題?
根本自殺呢個concept已經影響到細路心理發展啦
唁通你唔比細路睇新聞? (有可能從電視聽到自殺新聞, 網上睇到自殺新聞)

個女親友....

唔通你有權力唔比人自殺?
咁就唔會有自殺新聞喇

香港地隨隨便便都死幾件啦
數字黎啫有咩所謂，又唔會有人去理解個原因，亦唔會有人去解決根本既問題，今日有跳樓壓死幾個，講句好慘呀之後都係繼續返工放工，有咩所謂

將喺商場跳樓同喺自己屋企燒炭相提並論

聽日仲要番工儲首期呀

究竟咩事跳

唔好兜啦 柒左就認啦

RIP
來生不做香港人

我就住你話影響細路心理發育呢個point黎駁
自己屋企燒炭 呢個例子已經好夠說服力
我將個概念解釋到咁白 你都睇唔明 似係你理解能力有障礙

你想point out 腦漿飛出黎好血腥啊嘛
咁我咪舉燒炭唔血腥 但一樣影響到細路心理發育

你覺得喺自己屋企燒炭都會影響到人
咁喺商場跳樓所造成既影響唔係就更大咩？

照你咁講行出街已經有機會比車車死
d人衝紅燈差d撞到你都好閒

係咪前排係apm塞住sell豪宅果班

apm 一企近 d 欄就有種想跳既感覺

我覺得 自殺新聞 影響最大
當聽得太多 就當自殺係普通事 覺得死都無咩大不了
先令越黎越多人去自殺
自殺數字每年都幾倍咁升緊

咁如果喺屋企燒炭都已經會對人造成影響
而會對人造成更大影響既喺商場跳樓，腦漿四濺
You said and I quote “咩腦漿飛幾米遠 小事啦”

有d人試過差少少比人跳樓壓死
成日疑住上面有人跳落黎搞到精神病
但未聽過有人疑住隔離屋燒炭搞到精神病

要死去遠啲，唔好累死其他人

班小學雞上連登見到你話腦槳小事就去鬧市跳樓仲大影響呀

世界杯活動
遲d成班人坐係果個位同個冤魂一齊睇波

有無死屍相

有影響咁又點? wfc 佢腦漿又唔係彈落我塊面

on9
根本好多時諗清諗楚果時先知活下去先更大鑊

渣打有Maestro

都自殺，得閒諗咁多

香港人想死有咩出奇

係都要屈佢係大陸人 精神勝利

係咪比大陸同化左想做最大贏家

睇睇下波 嘭一聲 唔好望過去嗰邊

Rip

跳既人緊係唔會諗其他人
但佢都冇諗過 如果壓到人
可能佢死唔去 壓果個會死
仲要係啲咁多人既地方又唔係高
隔離仲係消防局
一陣落到去比人救番就麻撚煩

最大獲係你依家成日商場都係人
嚇都嚇死
你以為真係睇戲咁咩
唔嚇死都發幾晚惡夢
你喱埋跳樓 我理鳩得你咩
同你三唔識七
自殺的確唔係咩大問題
出世你冇得簡
出到黎唔開心 唔想做人你有得簡
但唔好影響到其他人啦

on9

試過有人比人跳樓責死啦
仲要唔只一次

知唔知點解連登咁多人成日鼓吹自殺？
因為果班人永遠無勇氣死
見到人自殺就乜都唔理讚好

唔反對=鼓吹?

暫時見到呢個post 16正皮 62負皮
唔係好多咋喎

都有成16件無勇氣死既廢人

人地正皮 你就知佢地無勇氣死
好撚勁喎你係神? 無所不知

一睇就知你仲係溫室植物

係咪講緊你先

有呀 . 有 ...

好彩今日行左第2條路 無經apm

好似係抗生素

你頭先唔係咩都wfc既咩
腦槳唔彈到你就唔理
我而家唔係話緊你又關你咩事

又有人揀APM跳樓

香港人真係好廢，都跳左落黎無人敢去幫手

有冇諗過跌落黎害死途人

宜家我出街真係望住樓上行路架唔係講笑

個商場一開果陣已經覺得好容易跳
上條長電梯果陣都有啲驚

我個wfc係指wfc腦漿彈幾米遠
sor 係我無講清楚 不過估唔到要我講到咁白

傷者就話幫手，一條死屍有咩要幫，幫手念經好唔好

渣打係

jm9

其實我都wfc你見到幾多人正負皮

可以去急救下可能救到

你問我問題
我答返你
好正常
唔比人答你?

人地要死你救翻人做乜春

不如問 如果真係咁大聲講
拉住佢 又唔好阻住我
都冇人阻佢好過啦

痴撚線 apm好多時段都多人出出入入

我勸你冇point駁人就潛啦ching 好肉酸

未供完樓喎

因為推佢地去自殺既係絕望 而唔係勇氣

前後先兩單係apm跳
點解睇你地回覆講到好似日日排隊跳咁多人

戇鳩社會邏輯

死亡〈自私
生存但冇返工〈自私
返工只做自己工作範圍嘅野〈自私

生咗仔女〈無私
老闆俾員工準時返工放工〈無私

好野

供完就唔捨得死啦

奴隸社會

應該陸陸續揀商場做空中飛人

頭先返工見到 頂 好多血

點樣走避

唔通驚到發哂狂咁雞飛狗走+大聲尖叫

自殺就係要搏上新聞 先多人知 先有迴響
如果你揀跳海死 死左仲要等人報案話你失蹤 然後尋獲屍體/搵唔到屍體
件事就不了了之 無人知

真係咁

有無物理神人解釋下
如果佢落到來, 我用手向横推一推佢,
佢係咪就唔洗死?

咁啱喺隔離都唔知點~

你要好大力先推到
利申鳩嗡

又多個怨靈係APM

你推到佢果陣已經離地一米幾，咁高速應該唔夠時間俾你改變方向

有次行過都想跳

今朝中庭先開完記者會黎

嘩屌
嗰個位我成日經過

你會變謀殺

On99

會由腦槳飛到6米外變成條屍飛到6米外，腦槳飛到12米外

今日中午有公司高層係中庭開世界盃直播記召，下午就出事，自己諗。

你推佢O個下
你隻手都斷L左

點解唔揀記召時跳?

有次係APM廁所出面等人 高層欄杆位望落去有衝動想跳落去 真係唔知點解

點幫好？

你冇胃高咩?

建議內地人仕避免到達此等地區購買

我細個果陣睇天龍八部
唔記得邊個跌落黎
慕容服一招斗轉星移一推
真係無事

連有人跳樓大家都可以拗餐懵嘅

O個D有氣功底 ...

又一城又係完活動先出事

唔怪得經過個陣封哂

果時返工 見到屌啦星咩料.之後係馬拉蟲門口嘈交
見到佢無啦啦就跳左 㬨到我尻縮 rip 5秒內既事

頭先apm 好恐怖有冇人見到?
想知我再講

今次竟然有新聞先過post

我見到彈去sk2

唔駛神人都答到,d力一轉90度就無作用。
所以照死。

頭都爆鳩左，過去做CPR呀

apm 近欄杆係向外暗斜 更加加重個跳既感覺

同邊個嘈所以跳?

又一城 定 APM 多人跳啲 ?

個女親友同想拉住佢果 d 就慘，肯定晚晚發惡夢同自責，呢世都好難復原，自殺果個仆街嚟

即係點 ?

佢同職員嘈 ?

之後跳左出去 ?

香港有冇填詞人可以寫首防止自殺既歌？歌名寫埋撒馬利亞防止自殺會既電話，好似美國rapper logic首18002738255咁，首歌出後個求助電線好似升左3成定唔知三倍

有啦 黑擇明

新跳樓聖地

同佢個朋友嘈呀

唔同
黑擇明首歌本身都好灰

氣場弱嘅人會唔會要小心，行過會唔會有把聲叫佢地跳落去？

我見佢係馬記 行出門口

嘈左陣就跳

痴線

自殺唔緊要 你死都死埋一二邊啦

有咩事要死去表達自己

如果呢個社會越黎越多人自殺，諗吓對你有咩影響

岩岩個陣戴耳機行過，周圍既人散開左望住中間，咁我唔知咩事緊就照行，又見有人搭緊野，我以為佢地set緊場，而佢地開始叫人唔好行條路，跟住我就望到地下d 野，心諗咩event 搞到周圍都係，點知掉轉頭再望一望，見到條屍，先知地下個d 係......... rip

可能唔係咁紅影響力唔夠大，如果eason出山就可能好啲

我依家講緊你自殺就唔好累到人 你自殺死係你自己既決定

連登成日有人話想自殺 幫自殺既人講好說話 話現實太困難而唔係自己懦弱
到真係有人真係自殺 又要屌人地影響到其他人
屌拿星 如果一個人可以具備曬勇氣, 理性, 對他人既同理心
仲會唔會自殺呀

商場咁多人，個位又開揚，實嚇親好多人

警方在現場無檢獲遺書，相信事件無可疑，案件列有人從高處墮下，事主死因有待驗屍確定。據了解，女事主有情緒病。

有商戶職員指，事發前見到有2名女子，在一樓層的圍欄旁拉扯，其中事主情緒激動，大叫：「你唔好拉住我」，而女親友則緊張大喊：「拉住佢」，之後事主便墮下，女親友欲救無從，當場痛哭。

其實壓死左個肥佬

你唔好望住個死者對眼
唔係佢會一世跟住你

對鞋踏到既話就掉左佢啦

叫佢搵林鄭.689

喺附近返工 岩岩仲行過

有冇咁多人事發時間經過呀

你地成班咪on9好唔好？
有銀聯，回鄉卡就新香港人
大把香港人有齊兩樣

好人好姐點解用銀聯比大陸佬賺？
去過日本，韓國未？
大把地方有銀聯，無visa master 。（仲要有折）

比錢大陸佬賺？
你用咩電話？apple , Samsung , LG全部大陸有份整。定係食親都外國肉？街市啲豬，牛，雞邊度黎？

返大陸反上腦，個死者係大陸人就抵死？
佢可能捐好多錢呢？可能會做義工？
對下事唔該。

睇到連登啲人反大陸已經反上腦，同大陸憤青反日本一樣，不過一邊淘寶、一邊食大陸食材、一邊叫大陸雞，另一邊用Sony 電視、J 蒼井空

你大可以屋企訂Evian 日日飲
食親啲豬牛雞全部外國貨，手機用vertu

飲平東江水？你咪又係貪小便宜嘅賤種

觀塘乜嘢時間都咁多人
仲要平日番工時間喎

有講自殺？

歌詞好到肉

佢有搵過社工幫
我好肯定
但都係過唔到自己果關

一樓又唔算好高

影到果d血定腦 彈到咁遠

請問粉紅卡係咩卡？

一樓層，冇講幾多樓

成個腦飛咗出嚟

跳樓死都係自私仆街

係咪房署唔派間靚區公屋俾佢，諗住做下戲跳樓，點知個親友真係無拉住佢

腦章

點解 d 血跡淨係向一個方向

深粉紅色果張
冇睇錯係一間精神健康社區中心嘅會員卡

有房署信就一定係公屋？
申請居屋都一疊房署信啦

話商場設計差嗰啲真係
屌你個商場設計黎比人行比人搞活動比人睇㗎
家陣比你用黎跳樓咩
話井形設計吸引人跳樓 根本就係本身條友想跳 關設計咩事 喺屋頂跳嗰啲拆埋個屋頂囉好唔好

如果咁都設計差嘅話 , 咁中央圖書館都要砍掉重練

隻小賤種潛左水

Horizontal force 點樣抵銷 vertical force

睇功夫片，甚至外國的parkour
啲人喺屋頂跳落黎
落地會做個前滾翻
咁樣又點解？

將受力分佈均衡一啲，同埋inertia配合滾動動作都流暢啲

但講緊跳樓，就算畀你推到，佢都直接到咗地

無記錯apm有一層個人生高d會撞到電視 算唔算設計差

四樓有咩舖？

2f , on99, 大電視底低過ceiling, 凌空掃人頭

通常係
之後等救護員

佢電話打去都廢
打去唔係即刻有真人聽
係要你按好多次1，2先有

你反支那反上腦
大把香港人用BOC

係啊 大把新香港人用BOC

青政都係開中銀

有無咁撚誇仲有臭味

諗多左啦 用BOC同用HSBC呢樣野都好隨機 通常都係睇屋企用開邊間架者

想死就死遠d

係啊 但係大把新香港人用BOC

開放Ifc比人跳啦

劃跳樓區

又唔係腐屍邊有咁誇張

而家D 0.5好撚興扮極端反共

唔係講笑
APM圍欄對180～190CM高既人根本係唔夠高。。。

利申 183 cm

由廣東省銀行自動變左做boc

今日仲聞到。。。。
冇半年都唔會再去了

死個人ja 香港成日都死人呀啦